醫護已經打左破口，依家林病話唔會聽，罷工行動要升級到唔同行業

認同就push
已入工會，準備好哂！

pish

其實點入公會？求方法

關口公務員工會

關口運輸司機工會

奇招：大量向中國人宣傳屯元天交通路徑

公司就快cut 人 失業

睇你撈邊行

你做邊樣？
簡單黎講兩步
填表
交會費

整個懶人包教人入工會

人地push呀 你pish咩呀

佢咁鬥氣,死都唔封哂
工會成立同罷工行動嘅樹苗又開始發芽,
一發不可收拾